［戰術po]唔知之後果幾日要做咩請你入一入嚟

各大學守緊嘅手足，請你地要不斷將防線推前，令更多地方納入你哋嘅領地範圍，每一間大學都要咁做

趁而家班狗傾緊點對付你地就係最好時機，佔領更多嘅道路，令交通癱瘓，令更多地方納入我地嘅範圍。班狗一分散搞大學，其他區馬上開花，搞ifc，搞機場，搞狗竇。

從來我哋嘅優勢都係人多，黑狗無可能同時顧曬每一間大學，十八區同埋每個春袋，必須令到香港無限期三罷。區區咁搞法popo好快就會彈盡糧絕，香港人將會嚟一口六月至今最大嘅反咬

咁loop落去我地一撚定會嬴！
光復香港，時代革命
香港人，還拖

下面係作戰討論區，歡迎手足提供更多意見

Push

殺狗點睇